Whatsapp據報暫停處理香港當局取用戶數據要求

Whatsapp據報暫停處理香港當局取用戶數據要求

《華爾街日報》報道，因應香港實施國安法，即時通訊軟件Whatsapp已經暫停處理香港執法機構對用戶數據的要求。公司發言人回應《華爾街日報》查詢時說，正在暫停此類的審查要求，以便就《港版國安法》的影響進行評估，包括正式的人權盡職調查以及與人權專家磋商。報道說，長期以來，包括Facebook，WhatsApp、Instagram及Twitter和YouTube等一直在香港自由運營，不受中國互聯網「防火牆」限制。而香港的居民亦已經習慣透過社交平台發表政見和支持抗議。但是近日有使用者擔心國安法，紛紛刪除帳戶。而另一個社交平台telegram亦表示，從未與香港當局分享資料。

2020-07-06 20:30:08

班狗宜家直頭可以unlock你電話睇啦

都係唔多信隻朱閪

佢企硬撐侵侵喎

more

侵侵都唔怕
點會怕你大陸

fb 冇得入支那
惱羞成怒

唔怕熊仔即刻3萬精兵捉佢